老老實實，咁凍真係返唔到工囉

政府應立法低過15度唔准返工

劉華都射波